連登越黎越5p化，有無人同意？？？？？

難怪俾人睇死

唔知又關唔關波台狗事呢

低質到咁

連尼住出埋黎癲先好笑

一定係高登同熱普城派人黎搞事

今晚呢班就係連登仔

連登越黎越低質
唔係因為感情台玩配種
唔係因為創意台玩網聚
而係波台假膠打5p字

唔撚理你直定曲
三個都差唔鳩多
真係不用分那麼細

咩系5p?

戇鳩?
感情，創意台呢啲都叫接受到
波台狗就真係5p文化入侵
搞衰連登，支持清算波台
成日用5p字咁5p,要反呢啲5p行為！

同2 ching

系

冇錯
支持CC台討伐波台

時代唔同左
要接受呢d事實

一定係波台狗玩膠先引到咁多5p入黎

痴撚線網聚嗰班，成班中學生出黎圍威喂，影衰哂連登仔嗰朵

全力g持感情台同cc台手足

正評上一頁

有咩咁衰 連登=中學生論壇
連仔都出黎支持

以前一有人5P 就會有人bam
之後組織接龍咁貼晒出嚟
依家會反咬你

咪係 打埋啲「禾刀吾系甘牙」 話佢反而比成班人反咬自己

跟住就話你假膠，直必腸 反正波台狗係打不死，成班都企左係高地

兩邊都一鳩樣
唔明點解班5P字假膠自以為好似高人一等咁
成日藉故走入時事台生事

假設人哋係兩舊屎
自己係一舊屎
佢哋會有種優越感,好似企撚咗係道德高地度
屌鳩完兩舊屎之後,仲可以屌鳩其他正常人點解唔一齊屌鳩兩舊屎

連登=屎

收皮啦,我夠膽講嗰堆5p道德撚大撚把都係5p底
即係又打5p字,又鍾意喺連登叫春叫絲打pm自己

你一屌波台狗，就成班沖出黎咬你，反正波台狗人多又成日mon post.波台狗好快成主流，到時成個連登都係5p同假膠post

由開台第一日已經係咁

5p字都無咩所謂 以前都有架啦
但以前點會有人出黎響應乜撚野食m記
女既又唔知咩心態
男既就好似好撚威咁
以前點夠膽比人知自己上高登

同意牙Ching

波台狗成主流先定5p mk成主流先吖拿，其實每逢真係有厹 真5p既大型事件，波台人一定落足力屌到恆一恆既，無論係高登定連登都係，扮假膠只不過係用黎撚你地班見到5p字就亂9咁吠既人咋

吾 系 甘 牙 尼 挽
呢啲垃圾文字竟然冇人屌

sbt

咪係波台假膠打個5p字
搞到啲巴絲變哂5p
又咩交配計劃，咩網聚
波台狗罪大惡極！
一定要清算！

開個新登，台名同icon全原創，禁止前高登同波台5p假膠加入

呢位ching總算清醒返

正，到時搞網聚就冇人係到呀吱呀左

咁係咪應該收手
做乜仲屌波台？
都係迎合潮流
做返5p嘢

其實有興趣知波台巴打真人私底下係咪都會打5p字傾計 因為見到佢地有時會打有時會唔打

屌波台何嘗唔係潮流
一個屌完個個爭住屌

之後每次都拎波台做遮醜布

傻喇
認真個時都唔會打（我觀察所得）

一陣返哂屋企見比人屌
可能就出嚟屌波台打5p字先罪大惡極
佢地出嚟就唔係5p,係都好少事

邊有愈來愈5p不嬲都係咁

你哋真係好撚好笑
覺得好似得波台先會屌啲厹真5p
其他台嘅人唔係搞手就係幫兇

而且今次夠唔夠大型啊超人?
我淨係見到你哋好落力入時事台洗版
唔講仲以為係時事台巴打搞今次網聚

我記得有波台巴打去感情台用5p字洗番佢地好好笑 btw 我覺得時事台問題主要係有人故意轉移視線 用起底功能可以睇到有人成日係時事台開post但講埋d唔關事既野

有撚話你係幫兇咩
大佬，cc台平時見到波台玩膠都屌晒鬼咁，而家咪同你地一齊討論下班網聚撚，又冇話你地cc台搞，咁都唔得呀

轉移視線其一
其二係不斷有人成日挑起波台同時事台之間啲無聊口水交
好多時呢種人都係打5p字嗰堆

例如十卜ching、巨乳人妻
前者喺高登已經係咁
今次網聚呢單嘢兩個都有份嚟時事台洗版
啲回覆都好撚鍾意提波台波台

擘大你個屎眼睇下你哋幾多手足嚟時事台洗版啦屌你老母
而且喺自己台玩下膠咪好囉
走入其他台玩膠畀人屌,好撚正常啊
正常如果有5p入走入時事台招親,一樣畀人屌到飛天

嘩屌，呢單全壇大事啦，連登時事黎架喎，唔可以係到討論架

個網聚post 千幾正評又入波台數呀
利申: 對網聚冇意見

係個個屌緊三色貓/番高登個陣，紅字個位巴打我睇到係企係佢地個邊

十卜ching知名波台假膠

有認入嚟就得啦
討論係用火星字開post討論
好撚嘢
跟住畀人屌又話"唉啊 波台假膠原來係5p文化根源 "
你哋真係永遠都處於不敗之地

洗版？
唔講以為我開咗十幾個post洗cc台
咁得閒搞咩分化咩
我就識打嚟嘅嘢㗎喇個堆嘅
我都打5p個堆，咁呢個都冇乜人唔係打5p個堆
喂，之前有粗眉柒頭
又係大量開post洗版
回覆全部都係講波台
你又唔提個個？

過鳩知佢波台台主定假膠
喺舊登已經成日打啲撐政府屌黃絲屌港獨言論
係波台手足仲會同呢位so called假膠打成一片

我明假膠文化 所以波台post自己開post自己友玩無咩意見 但係係三色貓個post(如果三色貓係假膠既話我錯 ) 成個post認真個陣玩假膠 睇到會有少少問題

反而其他波台巴打好少理三色貓 有d重開頭屌過佢

你肯死入嚟就得

唔好又話假膠
好撚悶

唔係針對波台巴打 但係我都係覺得有d人借波台埋堆做d有目的性既野

係啊係啊
我係真5p啊
我乜柒都冇留
啲人pm到我！
食咗幾個絲打了

你貼埋出嚟
頭先又有幾個絲打pm我
唔好咁喇

其身不正仲好意思屌鳩人5p
呢位手足好波

而位巴打好活躍 但我睇你post分到你幾時假膠幾時認真mode 屌高登admin d post

估唔到你用an都知ios有得pm人
食咗好多絲打了

咁同我洗cc台版有咩關係？

冇假膠啊
我係真心呃絲打啊
唔好話假膠
一陣樓上覺得悶啊

都係牙joe好

其身不正唔可以改過自己
係咪吸咁過一次毒唔可以屌人犯毒？
樓上講幾個答到未
我點樣用一個post喺頭先洗cc台版？

連登撚有pm咩
屌咗admin幾次仲未出
而且巨乳人妻明顯男扮女撚狗

條認真撚連真假膠都未分到仲好意思話悶，開多兩個post叫洗版

而家連創意台聚會洗版都入波台數

高登十幾年前都有人搞過

之後又會話呢排推深港同城化，所要先有創意台網聚

支持批鬥波台

最大問題係啲塔利班唔撚入元兇個台
走入唔關事嘅台挑機

縮撚咗去邊？
搵我罪証啊？
使唔使即刻開幾個厹post
比你cap圖話我係5p狗啊？

真係好似當我以為連登有pm功能
講嚟講去你哋都只係一班嚴人寬己嘅柒頭皮
自己叫下春就假膠
其他人叫春就係真厹
自己打5p字就係伸張正義
其他人叫春就係真厹

呢個係無聊啫
見去其他台冇乜意思
咪去波台吹下水囉

而家屌緊你呢個叫春行為啊
關有冇pm功能乜撚嘢事啊?

班友返左屋企反擊緊wo

係感情台到打吃貨都冇人屌就知咩一回事喇

其實重會上番高登個d大家都明啦

我點樣今日出一個post洗cc台版啊？

咁都比你知連登絲打識隔空傳音，個個都屋企隔空話電話號碼比我知

戒咗毒唔比我出嚟反人吸毒啊？

太長唔quote
認真討論冇問題
但係你班小學雞走入時事台用5p字開post玩膠之前用個腦三思下先啦
唔好乜柒都拖撚埋時事台落水

唔通真係好想畀人block你哋?
上討論區上到要單機為乜呢?

啱啊
痴咗有金執，我仲唔痴咩

然後十個回覆都有九個係不斷用波台個朵嚟時事台宣戰

冇pm點撚食到絲啊？
叫春有撚用咩
係我直接留tg喇

事實波台動員力真係好強 屌連尼住del post個陣差唔多開post同推個d都係波台巴打

講咁耐仲focus喺有冇有效方法同絲打聯絡
你死撚咗去啦屌

呢條傻閪根本一味靠痴波台,走入時事台唔知做乜柒
其他正常波台手足仲攬唔攬呢條傻閪?

唔講都唔知我咁有影響力
講兩句可以令兩邊打起嚟
cc台咁醒點會中伏

其實波台將啲精力用哂去感情台狙擊真5p應記一功
但係我r爆春袋都諗唔明點解成鳩日要走入時事台打5p字玩膠

5p會bam架咩=.=

點用一個post洗cc台版啊？

無有效方法聯絡，我叫嚟把鬼啊
真係有心晨早留埋tg喇

係啊係啊我痴波台
痴波台唔入得cc台
屌你老母我喺cc台留言仲多過波台
係痴都痴cc台喇

邊撚到有人攬我？
我又唔係佢個堆人

cc=感情台
全部自我矛盾 垃圾
波台次次道理 團結都赢你班垃圾啦

紅字同意 都係啦我相信有部分係借波台名去搞事同轉移視線（唔係講緊巨乳巴）我記得屈過我既得三色貓同細路祥（者係前唐三藏）

記得啦
舊登有幾條友係咁屌三國殺愛好者係三姓家奴
好似都係差唔多原因

我高登ac嚟！

仲大陆化
中共万岁

係啦 又係波台d 清搞彎哂

yes

秒正評

小妹有感情煩惱 可唔可以搵人開解下我

香土

紅登餘孽話人5P

M記單野真係好撚柒，
出都算，仲影哂大合照驚死人唔知咁

跟團咁